on9先笑得出一號波衫段錄音

完全唔覺有咩好笑

佢件事唔好笑
但我聽住佢笑到就黎窒息真係忍唔住笑左

同意 無笑過

我見住你笑都忍唔住笑你on9

系= =

Yes..

樓g無幽默感-.-

Agger

成班港豬笑笑笑

系你老母

樓主又出post燈，睇黎呢段錄音應該會更加紅

咩錄音

屌你老母系= =

佢把聲好撚好笑喎

唯一好笑係條友嘅笑聲

扮哂老屎忽又話人老母
我系你系你老母牙

笑到痴線 樓主唔笑一定係毒撚

聽得多達哥d鳩笑聲多，對佢個種無咩感覺，笑唔出

病發

笑唔出 可能太多類似嘅仲好笑過呢段錄音

樓主巧勁巧威威呀

我都笑唔出

條友笑得咁撚假係小學先覺得好笑

屌你老母你係咪覺得自己唔笑就特別清高？
個個人都有唔同既笑點位啦 話笑既全部人on9你未必太撚自我中心

岩牙

笑到痴左線喎

唔係喎 真係on9先會笑...

NBA狗先會吹奏呢段錄音

阮兆祥式

我聽到最後都忍唔住笑出聲

笑點 404 not found

屌 返5p啦屌你老母
連登唔撚啱你玩啊

最憎呢種人

Agger 吾小心負評左 Sor

聽都唔想聽

連登咪即係5p～

咩錄音？

聽完 我都笑唔出

笑唔出

好能好笑喎

樓豬d燈好笑啲

係佢講得好好笑

我到佢笑立即覺得成件事唔好笑

條撚樣把聲破壞晒

文字都會笑

有冇link...

你無笑咪無笑囉 點解笑就等於on9?
放鬆啲啦你

你唔覺得好笑咪唔好笑囉 關我撚事咩 你係咪覺得自己好撚清高？

樓豬又燈

樓主好叻咁都唔笑-3-

屌 無睇樓主名 原來係體育台班癲狗開post
對唔住入錯黎留錯言 出返去先

Yes🤦🏻‍♂️

好出奇咩

叻啦叻啦

我都唔明有咩好笑

佢啲笑聲好撚好笑喎 又唔係笑佢嘅內容

咁你咪唔好笑囉

通常自閉仔見人地笑自己就會跟住笑
睇醫生啦成班ON9仔

聽完成段 原諒我笑唔出
但我已經成日比人話笑點低...

Ching你最social

一段錄音睇到香港人嘅劣根性
笑同唔笑都要分化攻擊

真係好多on9 好多一俾人鬧就發哂矛
唔識理性回應

把聲仆街

冇笑點
講又講得慢 十秒講完既野可以拖到分幾鐘

屌你老味5p返屋企啦
死垃圾

懶係清高咁

agger

我都覺條友把聲同語氣唔好笑

唔知喎但真係幾好笑

同意

連登仔真係好忙 連人地笑咩都要管咩

你仲撚忙啦 人地開poat 你都要管

好勁呀

屌你咪又係人地覆post 你都要管

每個人都有自己笑點 低=on9?

對唔住呀ching 知你最勁 最social

係 無啦啦大字屌人老母以為自己好型

系 打咩字都管住哂當自己系網絡警犬咩

放鬆啲啦香港人

樓豬=on9

而家先知香港有8成既90後係on9仔

內容唔好笑 係笑聲好撚正

打隻字得罪你咩

硬係有一堆另類嘅垃圾出現話笑唔出

屌你老母一個post可以ban幾多個5p/波台垃圾

我笑點好低但買哂一號波衫唔足以笑到條友咁掛

ching係admin？ ［shocking]
可以ban人

笑唔笑都比人屌 痴撚線

有幾多我吾知
淨系知你一定系垃圾

正負皮

無笑過

暫時領先一球

樓主好清高

admin

聽一陣就想熄

完全唔知有咩好笑 笑果班應該弱智

屌 上咗六年高登再過黎
新會然連正字都未識打就死番5p啦
系你老母

果然籃波系玩具，甘弱智都笑-,-

6年都夠膽吠

六年好撚耐牙
上得個六年就系到吠

收皮啦 學人扮大袋 番你老味

上左6年都比波台撚狗 番屋企啦